睇黎皇馬歐聯三連冠唔係黑唔係負碌

係球員 e a sport 真係勁

唔通真係猁打爅個沙拿就嬴到咩

不過功臣拉莫斯都未出真實力